李梓敬踩場促H&M道歉 同場潘國山穿Nike鞋

由內地共青團刮起，抵制拒用新疆棉的外國品牌風波越演越烈之際。新民黨李梓敬今早到被大翻舊賬的H&M遞交請願信，斥責H&M抹黑中國人權，一同現身、穿着Nike波鞋的公民力量主席潘國山則說，要理性停用相關品牌，不鼓勵盲目「燒咗佢」。

共青團日前突然發佈H&M去年表示不用新疆棉的聲明，之後出現抵制外國品牌潮。李梓敬今早就聯同潘國山等公民力量成員，到尖沙嘴中港城H&M辦事處遞交請願信，批評H&M抹黑中國人權，要求H&M公開道歉。李稱，曾聯絡H&M職員接收請願信不果，因此會將信件放入辦事處內。

李梓敬續說，近年多個西方國家及領袖多番抹黑中國新疆的情況，批評他們「喺毫無證據嘅狀況下，指控我哋新疆有出現強制勞動，又或者係種族滅絕嘅情況」，同時有外國企業盲從相關抵制行動，直斥有關行為是「『污名化』咗我哋國家，亦都『污名化』咗新疆」，促H&M不要再「 冥頑不靈」，盡快公開道歉及撤回相關聲明。他又說，若有其它品牌在日內仍未撤回相關抵制聲明，將停止使用有關品牌。

潘國山穿Nike波鞋示威：今日主要是促請H&M道歉

潘國山亦質疑有外國企業持「政治目的」抹黑中國，強調「中國人接受唔到」，但他又指，部份品牌與港人生活息息相關，不鼓勵盲目「燒咗佢」。身穿Nike波鞋的潘，更被問到是否不再穿着該對波鞋時辯稱：「我哋再研究一下，如果呢啲品牌仲惡意抹黑中國，我就會停止用呢啲品牌」，又稱今日主要是促請H&M道歉。

🤡🤡🤡🤡🤡🤡

忠誠廢物做小丑

著nike

霞姨！

咁聽日著H&M去NIKE示威

著李寧吖嘛屌你

身體最誠實

忠誠的垃圾

夠啦兩隻小丑

係支持早國，就即時唔著有關品牌和唔用，要用行動去証明，唔好隨口噏，當秘笈，好似你黨主席，暫時唔用

老翻姐，無事

李：對鞋莆田貨

屌你，內地開始收疆，你仲玩咁大

唔怪得區選滅黨

新疆棉事件，引起內地有民眾義和團式抵制西方服裝品牌。正當外界以為事件將持續蔓延、發酵之際，官媒《環球時報》昨凌晨發表的一篇評論文章，稱「抵制H&M的隊伍裏混進了壞人」，形容有人藉風潮推動「加速主義」，「我反對不了你，就給你下套，鼓譟你走向極端，製造分裂」，呼籲民眾「保持理性」，提防煽動。

相關新聞：總部在瑞士 響應保護維人法案倡停用疆棉 BCI被官媒指收美國錢

促防「高級黑」搞加速主義

抵制H&M、Nike等國際品牌的行動幾近狂熱，《環時》旗下網站「環球網」昨日凌晨發文圖降溫，一。。。。。。」

文章其後大篇幅敍述。。。。。。

相關新聞：小粉紅轟Hugo Boss「彈出彈入」
《環球時報》

忠誠廢物

屌

星期六黎做啲咁嘅嘢
果然係做小丑